其實好多 fm 口講 “有興趣”，講到尾只係 錢 分數

個個 engine fm 都話 civil civil，連 civil 讀乜，上到去有咩 stream 揀都未知，就話自己對 civil 好有興趣

講到尾咪又係衝個世界排名，同埋睇果 19k 起薪

唔撚gur?

CS

唔通真係有興趣起樓做地盤咩
緊係講錢喇

但人地正門入 揀咩major都好啦
都叻過後門狗

Civil月薪高係因為遠同工時長
返星期一至六 朝8晚6呀
讀4年大學你上到9點堂先講
返8點山卡啦咁遠即係6點要起身
宜家d civil project唔係邊境（機場落馬洲新界北）
就係離島（大嶼山）
練定上車訓教啦

小學雞 ？

都冇計，根本中學雞去完d 咩info day，對大多數大學學科嘅概念仲係好空泛
學校又唔會掃盲，一味叫人執d水泡谷自己大學入學率 跟住咪中伏

利申伏已中

不如話大學(undergrad)既科本身就好空泛
未上到senior year都唔知讀緊乜

咁鏗講有無post詳細講下大電讀咩

19k 都叫高起薪

*哥

要高薪政府大把post, 何必做engine, 過幾年唔開心既生活

咁咪quit U 轉科 LOL

睇得出牙鏗同N展有濃厚興趣
唔係都唔係堅持讀咁耐！

我對 EnF 就真係興趣啦

呢樣真

果陣讀左成個year1都仲係唔知d科同工程有咩關係

特別係cu 引擎/city cs嗰班

我對cs好有興趣

人唔笑狗都吠啦
點解要入cu/city?
你低分囉 你冇料囉 你冇質素囉

掃條撚咩
果班老師困係個圈晨早離撚哂地
Big4 邊四間/ibank做啲乜佢地都未必答得出

低分講咩興趣
入到u都偷笑啦

其實係因為大學吹奏
info day嗰班promoter夠膽死話sci多出路 可以入ibank/research
但係又唔講個比例低到
水人哋去6901, cls

+1 information totally unequal!

老師讀phy chem bio出身, 佢地點會識呢啲